[突發] 觀繞做咩事？

入大佬山方向 好多白車 見到幾架流動醫療車

巴士撞車

嘩

藍絲咁癲

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

上層大銀幕個窿係咪飛咗人出黎?